TVB 真係香港傳媒清泉

就晏晝個答問會直播絕對要讚吓佢哋

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

唔該要屌就直屌
唔好用埋d on9標題

太直線無人入嚟